環球時報 香港70萬同胞支持修例

共產黨

改圖改得好差喎

改圖黎架話，下面內容好似唔關事